有無紙紮安全套

想提下d警察老豆老母下世記得戴袋